支那明明冇聖誕假，做乜多左咁多支那人訪港？

特權人士有

大把農村支那人，最無質素無文化嗰班，先至唔洗返工，一年365日都係假期

人地早年靠賣地分豬肉/貪官斂財賺到一大筆，洗閪做咩

毛誕

過洋節

日日都多，唔關聖誕事，屋企大廈勁多單位劏咗嚟做賓館，日日都逼爆𨋢

大把人唔洗do

人地放緊3個月新年假啦

人地唔使返工 因為有黨

暴發戶多到你唔信 係條村求其執件都過千萬身家
加上早幾年炒股炒地
一條村除左村長要做之外（繼續貪），其他人都可以打跛腳唔洗做
識幾個除左自己唔洗返工之外，仔女都唔洗返學

落嚟搵食又會話你知

佢地返緊工架
就過年，要走年貨返上去

黨叫佢哋落嚟鬧香港人崇洋媚外！
下年禁止慶祝聖誕節！

根本唔使番工

坐喺度等村公所派錢
邊洗做